尖東科學館附近開始有幾架警車

同時間 尖沙咀彌敦道開始多狗